# SISGECOL

 **Primeira versão   Date: 01/06/2012  Author: Nelson Seixas**

- **Sistema de Gerenciamento de Colaboradores**

- Sistema feito pra gestão de solcitações de audiências e diligências

- Descrição da feature

- Java, Hibernate, PostgresSQL, Tom Cat, JSF 

- Última alteração 13/01/2021 12:00 PM

- Oi






